[真相大白] 深圳女生36分鐘內於三舖連環盜竊

深圳大學20歲女生羅琬璐上周六獨自來港後與家人失去聯絡，深圳警方及後要求香港警方協助尋人，惟最終發現羅原來因在港偷竊而被判囚14天，現正於監獄服刑。據控方的案情透露，羅當日短短36分鐘內已從三店舖偷走價值逾2,400元的貨物，除了護膚品外，羅還偷了兩盒價值90元的保濟丸。

現年20歲的羅琬璐於上月29日下午3時，於屯門市廣場的萬寧將保濟丸、面膜、化妝水等從貨物架上拿走，然後離開。由於羅的動作偷偷摸摸而引起保安的注意。保安即翻查閉路電視確定羅未有為貨品付款，於是在商場內將羅截停，並在羅的環保袋內起回有關貨物，萬寧職員於是報警。

警方到場後於羅的背包內，再搜出多盒面膜、化妝水、精華液等護膚品，羅警誡下承認一時貪心，早前從屯門時代廣場的萬寧及屯門市廣場的卓悅偷走上述物品。從有關商舖的閉路電視紀錄顯示，被告於下午2時24分第一次犯案，至下午3時最後一次犯案，相距僅36分鐘。

被告於7月31日在屯門裁判法院承認三項偷竊罪，被判入獄14天。

帽子戲法

唔係好識法律
點解無名既？

中一半我估到係坐監，不過估做雞違反入境條例。是關之前有大陸朋友消失3個月係咁

水佳麗？我諗起水麗菜

肯定俾人老屈

第一,二間買咗嘢無拎單，第三間就屈佢偷

肯定係

香港無好人，咁樣屈個大好前途既女大學生。

無天理呀。

寃枉呀~~!!!

蝗國專才

上面送既大禮

要感恩

新案件不列表内 Fresh Cases not shown

**係兒童庭啊
“* 未滿十六歲之被告人/ 答辯人，其姓名將不會顯示於審訊表內”

唔係中途比人拉左，應該一早大四喜

新case係第一庭審，所以TMCC1868唔係嗰單。

偉大領袖時代萬民皆賊。
公社化時期，農民的偷盜，主要是偷莊稼。就算是身處“魚米之鄉”糧食也不夠吃，往往是等不到生產隊分糧的時候就斷頓了，只好去偷集體勞動的成果，也就是還沒熟透的莊稼或飼料作物。這就等於比別人提前多分了糧食，相互一計較，幾乎各家都湧現出了小偷。被逼的，“君子固窮”的古訓，抵不住飢餓煎熬。這種情況下，偷莊稼是不是“偷盜”，真值得仔細審視，模仿一下孔乙己名句，“中國農民的事，算偷麼?”
農村“小偷”遍地，城市、工廠也好不到哪裏去。
偉大領袖時代工人最沒出息，基本是做什麼偷什麼，守着什麼偷什麼。油廠偷油，紗廠偷紗，煙廠偷煙，食品廠偷食品，偷木材，偷銅鐵，偷零件……凡是多少能派上一點用場，能拿動的工具、貨物，都往家裏倒騰。往城市勞動人民家裏掃上一眼，就可以確定家裏人在什麼廠子光榮勞動。故而，吻哥結束後出了一相聲名段:“外國有個加拿大，中國有個‘大家拿’”，大家一聽過耳不忘--這説的就是咱們啊哈哈哈……
隨產權被剝奪，繼而失卻對“偷盜”的恥感。可不是嗎，一無所有，若仍不“偷盜有理”，那就什麼理由都不好使了。“全民皆賊”，這個詞看似誇張了些，但比較中國曾經的“全民皆兵”，一點都不誇張。 “兵”遠不如“賊”多，有點歲數的中國人都知道。

佢都幾唔好彩 保安竟然係到
正常保安唔會係舖